依加邊個屋企上網PLAN最抵

手機就個個都走去HKBN
屋企呢

利申用緊HKBN 500M就到期,但感覺好似100M都夠用,有D想落返去又可以俾平D

用smt
租hkbn條線，但平成截